睇極都睇唔明點解鬼滅紅到咁

重新由頭睇多次 真係唔明，請指教

動漫第19集
其他都係垃圾
尤其個結局仲要爛尾
大愛撚咁款
比小學雞睇

咁少香奈乎同男主的感情戲就知垃圾啦

我明
個編排
好似我十幾年前睇gantz 咁
估唔到殺果個角色 同埋點走法

開頭有睇
睇完忍者殘廢 無再追

廖化

睇到巨型bb 頂唔順棄左

呢套根本吹大左
得畫風靚冇，但岩哂而家即食文化
講劇情既話，數碼暴龍都屌打啦

冇睇過 淨係知胡牒忍好J到仆街

畫風都唔係靚 去到後期漫畫d打鬥簡直亂黎
純粹係動畫炮經費先帶紅
劇情後期暴走 結尾垃圾到癲

點同gantz比
人地神作黎

鬼滅垃圾

連登真係眾人皆醉我獨醒

啲打鬥真係畫一pat個條友嘅屬性就係一招

當代漫畫史中最難解嘅謎，只能話動畫用錢之呼吸補救，平心而論睇埋漫畫，絕對係平凡到極，水準之下嘅作品

係

樓主可能曲

希望鬼滅爆紅呢件事可以俾出版社知道，
就算原作幾普通都好，只要動畫肯揼本認真製作，係有機會令到套野既受歡迎程度達幾何級數既倍增。

ufo

睇到又後代又轉世頂唔順個設定棄咗

我覺得第19集冇咩特別。

我都係 睇完講後代個話就無心機再睇 直接棄左 無再追

作畫靚同埋人物造型鮮明
傳統日本氣息濃厚，呢樣應該吸引好多鬼佬

不過講故事手法真係不敢恭維
太多劇情同背後信息靠人物一大段諗緊野咁講完就算

其實輕輕鬆鬆茶餘飯後睇都ok嘅

以前gantz比人屌到7彩
呢家竟然上左神台
我已經唸到十幾年之後:
睇極都睇唔明點解XX紅到咁
---------------------
我明
個編排
好似我十幾年前睇鬼滅 咁
估唔到殺果個角色 同埋點走法
----------------------
點同鬼滅比
人地神作黎

利申 :我都唔鐘意鬼滅

動畫救全家
漫畫個畫風我麻麻，劇情一般

一完左個集中討論post就停撚左佢

FF7REMAKE既討論仲長過佢

劇情空洞快速，比人讚佢唔拖節奏快。

畫功差—-》特色

畫封面，大圖都叫靚既。

分鏡就....崩到啲手腳都唔見曬

得罪講句slam dunk都好過佢

gantz都神作on99

因為LiSA

靠動畫

可能係小有既唔拖咁撚多劇情

動畫救漫畫

痴線 你攞神作黎比

動畫好睇

依家同期有咩漫畫睇得上眼？
無
鬼滅係平凡級數入面叫好果d 所以先紅

垃圾又唔係既 但好都一定唔係
UFO做得好係事實
畫風雖非上乘 但production係上乘
節奏明快 無拖 基本上都貼實主線去
幾乎集集都有打鬥比你睇
Setting係成功動漫大兜亂
五行、鬼、系統化(呼吸=波紋=查克拉=念)等等
加埋大正歷史背景 啲衫確實幾靚

但畫風一般、劇情一般、格硬扭橋、無新意 aka 炒冷氣等等係致命傷

首歌先唔知點解紅

因為d人冇睇過jojo

從來都話，鬼滅最多係飯後果
食完哂飯先食一兩舊
你最多話個生果幾甜
但其實都可有可無

樣樣照抄 撈埋一碟咁

我覺得佢個故仔仲有好多野未交代就收左皮
不過點都好過一D死唔斷氣拖左十幾年嗰D

就係因為你又開po d人又討論

1 主題曲好hit
2 畫面超靚$$$$$$$$$
3 角色可愛
4 多女觀眾（屌打海賊王，巨人 ）
5 冇大缺點（劇情，鋪排，笑點都可以接受）

幫垃圾開post嘅時間攞嚟睇多兩套好過啦

一套起碼有平均水準嘅漫畫係連登就變咗垃圾 比小學雞睇。
平均水準之下動畫化之前就低順位到腰斬咗啦
名過其實姐
如果動畫燒錢就可以紅 咁大把動畫都應該爆紅到呢個級數啦

op,ed 巨人＞鬼滅
動作 巨人＞鬼滅
劇情 巨人＞鬼滅

鬼滅唔係比宅宅睇
係面向大眾市場既作品

Gantz好睇過鬼滅
但鬼滅俾人吹到好大

動畫hit 漫畫冇乜人睇

係D小朋友反抗心態-.-

班老屎忽成日吹奏d舊野 佢唔未睇過 太舊太長唔想追

鬼滅變左係屬於佢地時代既 海賊王 火影 -.-

咩啊 講後代唔係完㗎啦咩

作畫柒到喊

過多十年睇下仲有冇人講套嘢咪知

Jojo＞鬼滅

進擊的巨人？

Gantz 去到大板篇都好神

係個尾完得太快

True

只有一樣嘢係抄唔到 就係肯埋尾

鬼滅都完埋 Hunter嘅劇情完全冇進展咁

巨人有一排啲評價同而家鬼滅係連登差唔多，但係佢原作愈畫愈好，鬼滅完全唔係果皮

我都唔明點解會紅到咁,漫畫賣到拎第一

之後仲要出勁多周邊

咁套野既動晝又其實唔差既，我覺得唔係套野好好睇，而係其他太差所以漫畫拎第一

淨係得個一兩集好睇，最後嗰幾集完全唔知做乜鳩

蜀中無大將～

其實普通到痴線 火影好睇太多

E套野最成功係能夠吸引埋果D冇睇開動漫，或者啱啱開始接觸動漫嘅妺妹仔。 對於我哋呢啲睇咗好多好多作品嘅人來講鬼滅當然真係一啲特別都冇啦,睇格鬥動漫fate呀，一拳hunter 果堆屌拉。不過有一點就真嘅，鬼滅的確燃燒左好多經費來提高佢嘅動畫質量、再加埋音樂插曲嗰度做得好啲，對於果班人來講其實係一個好大嘅衝擊。再加上世界觀單純，一嚟就好明確話俾你知邊個係好人邊個係壞人，又有水之呼吸，乜乜呼吸呢啲噱頭容易理解，好容易D小朋友成日掛係口邊，令呢套作品嘅話題性大增。

睇咗咁耐動畫，其實一套野成唔成功，人氣高唔高，坦白講唔係好關劇情畫風事，而係佢能能夠有話題性。當然好嘅劇情、畫風同音樂係提升話題性嘅方法。但係當調返轉來講嘅時候，有話題性又唔代表劇情同畫風好。而鬼滅正正做到呢一點

利申個人比鬼滅6/10

講出我心聲
呢排個個都跟風話鬼滅好睇
我都唔明究竟佢有咩好睇

咁你咪唔好睇囉

你諗下如果唔ufo做
係啲其他垃圾動畫公司做會點
乜特效都冇 又崩到pk會唔會紅到好似依家咁

先講漫畫
的確係眼高手低
世界觀同設定係好吸引
節奏快都係好事
但細節位少到令到成個故事好多bug
既然講到上弦1on1勁過上弦嘅話點解唔主動殺哂先？
炭治郎同禰豆子相依為命去殺鬼係呢個故事嘅賣點
但頂盡去到無限列車之後已經冇哂合作技

講到動畫
漫畫啲招式亂到仆街
係動畫救返佢